Safari開唔到網頁

求救

唔識整唔好上beta

試下下面D方法

冇上 ios14.4黎

解決左